英國機票 期貨討論區

24/11 （2月1日飛倫敦）

只加 BA / Virginia / cx / 漢莎

香腸國畀人踢出咗travel corridor list啦

12月1日 , 唔係今日

2月1日

轉機小心到時冇咗 travel corridor，好易中伏

不過就算冇咗都係倒兩個禮拜嘅酒店錢落海啫

居家抗疫都得添

好平

25/11 （2月1日飛倫敦）

只加 BA / Virginia / cx / 漢莎

QR 同 EK 都得

LH 要self-isolate 14 days

搏唔過啦！ba直航

維珍直航~!!

邊到有講

26/11 （2月1日飛倫敦）

只加 BA / Virginia / cx / 漢莎

維珍咁抵屌

（逃）

27/11 （2月1日飛倫敦）

只加 BA / Virginia / cx / 漢莎

唔好貼LH啦...要自我隔離14日

2月1日 呀 唔係呢幾日

2月打曬疫苗啦

唔係啩2月1打晒疫苗？

腥港最快都6月呀

德國轉機 德國人 12月開始打疫苗

係估香港咩

28/11 （2月1日飛倫敦）

只加 BA / Virginia / cx / 漢莎

你想點日日mon住個價錢？

因航直航俾攞幾重行李？

其他轉機俾攞幾重？

一件 25kg 寄倉

一件9kg 手提

重搭因航？

黑警要拉唔會因為搭英航而拉唔到！

去曼徹斯特係咪冇咗直航？

因航

點解來回差唔多仲貴過單程？

打錯
係單程差唔多仲貴過來回

不嬲都係咁

無撚左
最少去到四月前都無

十二月一月都有
利申有買

利申
買完錢已退

佢退定係你自己申請退

Due to the novel coronavirus (COVID-19) outbreak and subsequent changes to our network, your flight will be cancelled.

可以要求佢rebook其他日子吖，如果你仲係需要飛

你邊班機
我想同你一齊去

rebook 不如退錢再book過

兩個月夾埋得8班MAN會自爆
緊係唔係退錢可能買唔返同樣價錢

好明顯你係1月
我睇番而家1月佢個網得幾班機
同你一架機會好sweet
可以一落地就上嚟出post

非gay
飛唔飛都成問題，肺炎爆成咁，靠佢個NHS

飛啦
可以同連登仔一齊飛
好開心

有預感好多廿幾卅歲連登仔睇seat map好多人

臨上機我一定會睇吓邊個用手機上連登
然後飛到咁上吓自己調位

調到我隔離我唔瞓又點話吖

CX有無得上網
成程機好似十幾個鐘
可以一齊上連登派膠
諗起都開心

有得上網都係得56k喎
到時你哋互派膠

20鎂Qatar Y都一小時免費，全程先10鎂，因航J都要畀錢F先免費